
# Skeelo Recrutamento

---
![JPG](https://pbs.twimg.com/profile_images/1189989686078562306/HqtcTyhQ_400x400.jpg)


## Bem vindo

Obrigado por participar do desafio do Skeelo! Estamos muito contentes pelo seu primeiro passo para fazer parte de um time excepcional. Você deverá criar um aplicativo sobre filmes, usando a [API](https://developers.themoviedb.org/3/getting-started/introduction) do [TheMovieDB](https://www.themoviedb.org/?language=en).
Para termos um layout minimamente definido, anexamos alguns assets que vão te ajudar a desenvolver esse app:

- [ScreenShots](assets/screenshots)
- [Ícones](assets/icons)

Pense no desafio como uma oportunidade de mostrar todo o seu conhecimento. E faça com calma, você tem uma semana para entregar! Sua avaliação será baseada nos seguintes tópicos:

- Arquitetura
- Consumo de APIs
- GIT
- Layout's
- Fluxo de navegação
- Qualidade do código desenvolvido

### Linguagem

- Kotlin

### Bibliotecas

- Sinta-se a vontade em usar ou não usar bibliotecas.

### Testes

- Sabemos que testes não é um tópico que todos dominam ou tem conhecimento, por isso aceitamos desafios de todos os perfis e diferentes níveis de conhecimento técnico. Mas nos preocupamos com a qualidade, saúde e evolução do produto e por isso acreditamos bastante em testes automatizados.


# Funcionalidades

---

### Essencial:

- Tela de splash;
- Listagem dos filmes;
- Minha lista;
- Detalhes do filme;
- Favoritar/Desfavoritar filmes;
- Layout estruturado;
- Tratamento de erro.


### Ganha mais pontos se tiver:

- Filtros;
- Busca;
- Paginação;
- Animações;
- Testes unitários;
- Testes instrumentados;
- Testes funcionais;
- Pipeline Automatizado.


### Iremos ficar encantados:
- Algo inesperado e surpreendente;


# Exemplos e sugestões

---

Nossos designers elaboraram algumas sugestões de telas e fluxos para guiar você durante o desenvolvimento, portanto fique à vontade para modificar como você quiser.
Para facilitar o processo, existem assets, app icons, ícones e paleta de cores no repositório. Mas se o seu lado designer falar mais alto, pode nos surpreender!

- [Splash](assets/screenshots/splash.png)
- [Grid de filmes](assets/screenshots/home.jpg)
- [Detalhes](assets/screenshots/highlights-details.jpg)
- [Assista Também](assets/screenshots/highlights.jpg)
- [Adicionar aos favoritos](assets/screenshots/highlights-favorited.jpg)
- [Lista de Favoritos](assets/screenshots/my-list.jpg)

-> Outras inspirações

- [Detalhes](assets/screenshots/detail.png)
- [Em_breve](assets/screenshots/upcoming.png)
- [Populares](assets/screenshots/popular.png)



## **Processo de entrega**

---

Após finalizar a implementação do desafio, abra um pull request para este repositório seguindo os passos abaixo:

1. Faça um fork deste repositório, não clone este repositório diretamente;
2. Os commit's e as alterações devem ser feitas no **SEU** fork;
3. Envie um Pull Request;
4. Deixe o fork público para facilitar a inspeção do código.

### **ATENÇÃO**

Não faça push diretamente para este repositório!